鄭松泰率先表態考慮加入臨立會2.0，有人唔做做鬼

阿東一直認為邊個參加臨立會2.0就係鬼，估唔到隻鬼咁快就出現，而呢隻鬼就係鄭松泰。2016-2017年DQ2和DQ4出現後，鄭曾提出總辭 。但鄭松泰打倒昨日的自己，為左加入臨立會2.0，背棄選民和違背自己的競選承諾。

堅持獨立思考，支持全民參政！
🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥
寧化飛灰，不作浮塵。
吾等若燃，汝等同焚。
🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥
We shall never surrender

#全民參政 #姚冠東 #新界東
#我地真係好撚鐘意香港 #鄭松泰 #臨立會 #總辭
——————————————
加入成為義工
☎WhatsApp |

🔊Facebook | rb.gy/csybtg

🎥Youtube | rb.gy/ikmbba

📷Instagram|

鄭松泰其實就係何君堯隻狗黎